戴巴拿足球生涯係咪玩完？

馬甸尼中左，而家十分鐘運動都做唔到
戴巴之前咁勁，肺應該花左

馬甸尼都五十幾
真係要睇下之後踢過先知

邊度講？

佢仲要隔一段時間再test都係positive